<分析> 香港人要睇清楚Trump

觀察呢兩個月趨勢, Trump 對香港好明顯係唔敢落手，怕打爆中國經濟春袋一拍兩散，其實，怕攬炒嘅唔只中共，仲有Trump, 所以 Solomon 一路以黎都係帶風向要和平爭取，當日Solomon一見臨時政府有獨立味，就即刻tweet係ccp間諜閂門。我地so far係順Trump/Solomon/共和黨 意思 唔觸及獨立呢個敏感議題，因人權法progress緊，好多人讚成現皆段維持係咁策略目標pass the act先。畢竟提獨立會帶黎變數。咁ok, 但係pass the act後我地必須要review策略，分析一下要唔要改變。

（利申： 我係pro獨立嘅 . 但唔係要hard sell，希望大家唔好就咁一句風向燃，就停止思考，嘗試寫左一d未必好多人注意到嘅points. 希望大家可花小小時間睇睇，唔認同亦歡迎俾意見，集思廣益 ）

注意Trump從來只係都冇高調支持過我地，一路只係派Solomon响tweeter幫下我地响人權上打下輿論戰，有心心佢tweet嘅都應該從佢出香港tweet嘅頻率, 就知道佢係當返工咁做more than出於真心守護我地。Trump只會當美國係生意咁run. 啱啱又話同習朋友傾掂數 為左選票同中共妥協買農產品。Trump會為我地去到幾多， 我一d信心都冇。其實人權法都真係全靠香港人辛苦經營引起國際關注嘅小小成果，最支持條act其實係民主黨，相反共和黨較大程度係唔想得失一班重視人權同自由嘅選民先順勢支持，分分鐘執行條act時仲會玩野，又或者俾佢上彈要黎响貿易戰中攞著數

睇下我地星期一晚數十萬人嘅sir this way集會cnn（media ~ Wall Street ~ trump）點樣响現場冷淡以示威者weekend暴力升級黎回應?：

Over 200 arrested as violence escalates in Hong Kong

呢個post唔係盲目要急硬推港獨。而係想大家認真諗下，推港獨呢一著到某情況我地係唔係策略上真有需要。畢竟世界局勢日日係不段演變緊（事實我六月時唔覺得需要push獨立），大家亦要靈活應變先可增加成功機會。

Pass the act 後 review策略重點

如果到時trump只係繼續放軟手腳，我地再保持現狀必定會遭中共慢礳成藍絲城市。我相信我地更要响trade war完結前 加快攬炒策略，而其實最直接push攬炒就真係直接升級為爭取獨立。只要對家係中共，其實我地爭取獨立係合情合理，對家永遠係响道德低地，而我地咁做係同時迫中共同美國選擇 香港即時蒸發 定係 香港獨立存在，記住呢個係一開二，只要其中一方唔想攬炒，我地就有機會翻身。

另外亦要留意大選對手warren，佢同trump作風相返，民望亦唔弱。注意佢主張對中共強硬，越接近大選，如果香港抗共氣氛夠強，我地分分鐘又可以俾位候選人入，支持我地到時成為自由之戰，而唔再係迂迴地敦促中共回應佢地國內一個城市嘅五大訴求。

(中共回應五大訴求？其實完全想像唔到有可能會發生）

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推

侵真係唔係好靠得住
加埋燒山禽日燈左下話實會pass. 真係令人擔心

傳唔到架喇，呢d post預左大量負皮，推上熱門都難，純粹有一啲諗法希望有少部份人注意到